有冇人戴口罩戴得耐，就會個頭麻同痺，可以點做？

有冇人一戴口罩戴得耐，就會個頭麻同痺，仲會面部肌肉繃緊，可以點做
好辛苦

唔帶咪得LOR~簡單

但真係好緊咁 個頭麻痺到有時會痛

係個你隻口罩太緊/你個頭太大 唔岩size咋

但已經唔係緊架啦

戴口罩點解會頭麻痺

鬆一鬆 後頸既肌肉

係唔係輕微中風

我有d驚，但一唔戴抖下就冇咁麻同痺

我試下

我都唔知 但一係屋企冇戴就冇事。係返工就會d頭皮會麻痺

換過另一款口罩啦
因為我上個禮拜換左第2隻罩就出現你一樣嘅情況

揸白花油
帶太耐好焗好暈
尤其出面又曬又熱

搵機會坐低除低口罩，如果行路就唔好行咁快，多啲入商場、OK 7仔涼吓冷氣

你果隻係咪太緊？
好辛苦...

我係喺office 坐係到做野，都好痺同痛，但唔係平時果d頭痛咁
係office又唔夠膽成日除口罩

都係，會試下搽下油

會，因為口罩會阻住呼吸，係安全情況下，除掉一陣，其實宜家都算安全，唔好因為要帶，觸發其它疾病

換牌子啦

但個口罩已經唔係緊，都係咁痺痛，你都係頭皮發麻咁？

戴豬嘴啦

都係唔戴都係會好驚
明明一月香港未爆果時，我已經戴緊，都冇試過咁，
係近呢排先會痺痛

咁我試下第2隻